有冇人見到Excel會有生理反應。。。

做Lab report做到濕曬 典算巧

<3

會出水...
濕晒...

家jer平時都會對住excel xxoo?

鐘意屌Matlab多啲 ...

C姐 sick ball
excel=公廁 係人都入得=今年4歲
matlab=專一毒c